我係今年讀比大家恥笑既毅進仔

今年dse成績差報左社會服務毅進想升返社工hd,但聽講上年都係依科毅進升上社工hd既師兄講佢毅進果班18人得3個升到社工hd,想問通常原校親生仔升返原校社工hd大唔大？

利申：毅進畢業唔會做狗違背良心

讀好d「毅進數學」呢一科，神科黎架

點解唔ive fd上hd ?

改變心態，讀得毅進一定係中學唔聽書玩手機個啲FD

唔聽書玩手機都唔會差到入毅進啦

有讀紀律部隊科嘅毅進同學，諗到都驚

本身想報ive社會服務fd升返社工hd,但係放榜果日依科fd唔洗15分鐘已經冇哂位,為左升返社工hd先簡依間既社會服務毅進

don't judge

又一隻

BU仔

ive好多時收完生冇俾留位費或者冇要到個學位會多返出嚟 可以轉系
你會唔會試吓問ive仲有冇得搞

明愛？

點解一定要讀毅進

唔啦都9月6,我毅進果邊就開放同埋我申請左學費資助,如果讀完升唔到社工hd就報ive其他科hd

咁萬一出年報唔到 可以試下開學再轉系

俾心機啦
有毅進仔可以做大學講師
爭氣

唔自爆啦,有社會服務毅進得果3,4間,巴打係同樣經歷？

我係今年教你地個數學阿sir 你係班群say 個hi

佢asso升bu

攞定同學火資料，邊個做狗就報比老豆知

會架啦,今年準備係學校讀好啲英文補返個底先

我都係十幾年前毅進畢業
之後一路做辛苦工
不過冇去做狗，當年見到其他班讀紀律部隊果D人最冇紀律

點解唔升hd?